有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (214)

唔小心二百一十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

頭香

叻仔

歡唔歡迎新人?

係，孖潤嘴

no

好撚毒

扮

@毛 圖圖圖圖圖

我係新人啵

辣殺鐘

@蕃茄妹
唔係軒，係子華

我想要女朋友

子華神

你哋真係傾得好快

肥婆受唔受

男人可以？

cow

第一日識我？

yes

小圈子

~~~

乜孖潤嘴

我咪要日日拎住支美極出街

真，跟唔到了

第二日，我係新人

你點會

唔係去瞓咩

咁要女朋友係咁架啦

蠔油點睇

冇睇圖？

你哋平時幾點瞓

on99,木扮

真ar, 我好慢

乜圖

sleep is for weak

我第一日咋 冇人理

你算好快

不 要開post

抄車圖

想換電腦

第二朝點返工

真ar

好重咩？

肥肥地先好

邊有ar

呢度人人唔同

我黎左一排

目測咩時間都會見到手巴

想瞓，陪未

都話你有錢

換 我都想 諗緊雙xeon 256GB ram

寧願單身

重過400磅

唔返

佢真係唔駛瞓
咁你呢

貢都唔信

轉介me

做咩要用到256GB ram

買枝輕便裝美極

比心基

VR av

多女狗

想下邊洗錢

單身好呀，我都分咗手

唔夠食

上班

你岩 咁想下

之前返工寫左個algorithm 係要用超多ram既 因為係類似database既野黎
然後叫老闆買新機 佢地唔肯買

茂錢呀
打算求條5k list
打算左好耐

想下邊到洗錢好

去硬件台囉

痴線 十滴血都夠啦

你做野要用d勁腦
小妹邊洗

我大食

無啦啦好想食醉雞煲

想下點樣先可以有錢

咁要食350磅肥婆

Cls

賣屎忽啦你

灌醉cda

問d frd子叫佢地砌

GO

咁比唔比返錢人

500

抄到孖潤咁

我貼錢比人屌的

果d係醉雞

many fds

梗是比返

無人陪我食

都算佢有啲良心 幾驚佢又食又拎呀

你夠做

係

人工不了 去佢屋企砌

自己食 我都成日自己食成盤水煮魚

我得309

泥醉系列

Not as many as u

500包機

@hand ching

一陣都會無啦啦唔想食

乜都包啦

-.- 9屎到

自己食好無癮，一定要爭野食先開心

7成飽ok

呢樣真

咁都諗到

勁

Africa

到我唔要你

同佢地食都唔駛爭既

打車輪系列

?

leo gor

taxi fee

都話ga la

同女食？

同你食

俊明係咪掛住cow cda 5上水既

吹咩

100% is!

呢個月可能用左1000搭的士

食埋你

for送cda home?

唉

唔太食豆腐花的

真 傾唔埋欄成罐野車埋去

唔準

出小好多汗

唉 你話唔練先

食開手絲G

暴力

無得你揀

@窮J 煲撚左鐘狗佢

想問你地食豆腐花係片來食定搞碎食

Diu 好彩得2個人
如果揀多次 我會去stage 4 至少

你當粥咁食

片

不打不相識

玉林

片 問問問

呢到D人好有錢\

走先

成磚咁食

正常人！

片一半 搞一半

uk

快到咁樣

stage 4? 敦倫？

沒nuts

問下姐洗咪貢能惡

落啲黃糖

想食nuts

答你又要鬧

同意....但唔走住 希望佢地可以跌d比我

直接吞

黃糖溝水另外飲

我係落豆腐花去黃糖到

hand ching's nuts

Don lon with dom is 5
Without is 6

食撚死

唔好呀

姐係得一半正常

渣ga

u @ stage 6 with ar 嫂？

唔鬧下你你點會聽我話

有錢D人自私過鬼呀

咁易跌咩

咪臭係

leo gor經驗豐富

就來全部

agger @hand ching

唔正常

老啦 易哽親

yes你都唔跌比我

自私唔代表唔會跌錢

聽你話係咪比錢我

沖完涼就咁

我今朝以為跌左張信用卡 原來只係比啲錢遮住左...

沖多次

有無用浴球

let me weak

有錢到咁

rich 一千蚊紙

通常窮人先會跌

有錢人碌卡

我幫你拎走d錢咪唔會遮囉

佢地夾錢夾成堆十鈫比我...

幾點

No la FBI has found me la如果係咁
之前既 另一個
身材

無人理你呀

Payme ma

有錢人連卡都唔駛碌的...

無 我窮無浴缸

@希古恩 聽到未

dllm have 流出？

我話依家你會陪我？

浴球喎 細妹！ 唔係浴缸喎

唔叫我陪

唔比

已經沖到甩皮

咁高科技既野佢識用咩

學囉

分左手 可唔可以安慰下我

好想遊車河

點解

沖走d皮再沖

有錢人洗鬼用呢D 垃圾?

佢平時用燒cash黎開暖爐 燒cash黎bbq

溫書

做咩唔去

安慰

不了 未刷牙 未食藥

你果邊貢早

做到想打人

乘機入位先

佢無

陪你嘛 訓陣再起身

你教佢啦咁 教極都唔識

佢話一早無左愛我既感覺

打我

一齊左幾耐

我唔識

我以為你講成個波放落去有泡嗰啲浴球
所以答你無浴缸

冇某人點去

年半

可唔可以

我都知ga la

半年唔係好痛姐

3個月熱戀期都唔知有冇

細力d喎

Ok 咁我go喇

年半呀...

ok, 陪我得唔我

大大力

真...

果啲我未見過

誰人做愛大大力

想同我去

你當自己係咩

煎好牛扒再講

咁快 你仲好中意佢

你又唔關心我 死性不改

....要好多錢先做到

個胸圍谷大既

你地夾晒啲十鈫紙比我...

55...

買咗個都無地方用

好

可唔可以比你payme我 我過錢比你

學黎做咩

肥雞

要去買

食野啦望

唔係我 我得蚊仔...

好餓

送比人

得銀仔

Gogogo

對面is who

食豆腐花

好吸引 但我拒絕

唉 ,又眼殘了

你要影相

方便

一定唔係我...

食紙

係女仔同我個組仔講話想識我 我先出黎飲野

唔夠飽

mk

thx...

你點會係雞 你係尿兜炸

對面咪靜靜

食兩碗

掛住矮妹點算

有錢收架？

唔影你了

影食物算

我聽到佢講完啲分手理由個下我係嬲到癲 話以為努力就可以愈黎愈愛 點知原來有成半年係根本就唔愛我 咁點解出街個陣要扮到好愛我咁？

太飽

要貼錢

揾佢

唔做

但佢做緊功課好忙

向好個方面諗好彩都係晒左半年時間 阻住晒

望到你個名 好想食豆腐花

幫佢做

食佢啦 上馬

係年半

全世界啲男人係咪都咁衰？

過埋期

唔識做佢果d

求餐廳名

不要不要

賣相唔吸引喎 老細

同我一樣柒左…

年半呀

眼殘 ,叫左你食野

掉啦

比狗食

佢唔俾呀

唔係

你開個post問啦

ok blacklisted

Good job

要落好多黃糖

暫時仲未遇到個好既

UK 有小小名氣

nite

有半年係真正唔愛佢嘛. 一年當拍拖都勉強唔算晒時間

係呢到搵

你柒左啦

英國有好野食既咩

我本身都好甜

有 wellington

出名比狗食

有糖尿病？

一齊

仲有無

飲咗半支啤個胃而家頂唔緊

UK 都幾多中餐館

俾狗食

無了

走 回家

大部分

即使世界不斷讓你失望 也要繼續相信愛

wa girl

樣子甜美

八卦問 邊個好

今次真係分手啦
傷心到好想死 又唔訓覺又唔食野
我可以做啲咩

屈

圖

咁夜邊度有豆腐花食

我 考慮下

上黎叫春

十歲炒粉

咪入黎吹水

睇錯

沖個涼先

太甜，send唔到

Me

又無話全部

咁要check吓身體喎

無用

咪柒啦

喊到喊唔出為止

啲仔成日都話 唔可以太就啲女人
相反 女人就男人 咪又係同樣結果
根本女對男好 又係死 又係負心漢一個

yes me衰的

你試下自我介紹

失眠 有冇人氹我訓

牛死女

我而家就係咁 頹撚到

瞓啦柒頭

喂呀

係到吹水啦

喊左一日 喊到眼好痛
點解仲要話愛我

樣定性格

請update大家

訓就訓啦

我唔想踢爆你

發生乜事 唔係大家都想一齊返咩

我想要男朋友

而家叫緊..

咁點解分...

both

寶寶乖

咁可唔可以錫爆我

matched

唉 可唔可以有啲吸引啲既？

好辛苦呀.
係咁聽埋啲sad歌

其實無分性別既 男女都一定有賤人

我明白你 我呢個星期都唔識肚餓 淨係識掛住佢

你係小部分ok

哥基就得，基哥就不了

你呢d叫話醒我 更失眠

yes我係小部分極衰

佢話佢忘記唔到我之前點對佢
即使忘記到都唔係短期內既事
但自問我好盡力去對佢好..

錫？唔好以為我睇唔到，死gay佬

係咁架啦

等人煎牛扒LOR

有咩重要得過食

訓緊

我都係... 你係絲打?

點頹法?

去食啲賣相吸引啲得唔得

拿 你話架 世界得衰同極衰既男人所以係

我係特登比你睇

一齊十年個D點過的

你兩個都要學相處
同埋有問題是去解決 唔是逃走

借d意同我講

係.. 我真係好心痛 好傷心 個腦得佢一個 根本就唔肚餓 唔需要食野

唔教了

港女先食依d

貢矮妹點算

全世界都等緊你煎 識做啦

sick ball

我錯了

佢唔敢信我..
我好想一齊學習一齊解決架

好呀 做大家既樹”Lon”

@誠實 港女夠未

你做過咩來...

男有男玩，女有女玩

口乾

聽sad歌

豆腐花話港女先食

口水

我冇咁講過啊~~~

我都係...而家係咁係between打野俾佢
而佢一早del左
我地要互相支持

佢講就係

飲口水

之前帽過?

飲你果d?

我玩矮妹先

比我ok?

Ching 我想脫離痛苦呀 再聽會死嫁

駁唔到

射左落你個口

來唱K

我斬死你

你個d

佢話我見佢唔開心都唔關心佢
佢話佢時刻都好驚自己做錯野會令我唔開心
佢話我當佢係玩具...

不了

你想飲我果d?

無 好專一

好撚粗暴

做下運動，揾人叫下春lor

你唔識同佢溝通 佢唔知人天生係唔識溝通

原來你唱緊k 要返工呀聽日

細細粒好易食

唉屌聽日要早返

爽？

就快無電

55

抵4

佢好正

木唱緊 咁講啫
但係星期五/六/日應該會唱 有位巴打由澳門返黎
@炒粉 come

想睇後半身

+1

你過電比我

weak

放完工一係打機 一係做運動 已經好努力咁脫離 但原來都無用

食緊

你都過電比我

我以為一直陪住佢已經係愛
好想同佢講 你算什麼男人 還愛著她卻不敢叫她再等

做咩都無用

叫我？

你食岸芷

放緊電俾你

yes ar

>你算什麼男人 還愛著她卻不敢叫她再等
咩logic

點會冇用，起碼有段時間唔會諗起佢先

你放落個樽到先

我有冇睇錯

尿兜點會有

快訓

知唔知咩叫細粒

你咪教人啦死毒撚

勿念

餓了

無 聽日老闆晏晝三點同我傾計 咁我要十二半出門口...

佢矮

俾第張你頂住先

dllm, 你a09木嘈啦

唔邀我

唔關事

預左你facetime

杯你

食

好得意

hey0

一齊食野？

gay0

都叫細粒

不要 唔石

明係啦

陣間買雪膠

咩咩logic

戒了

到時唔打黎當你欺騙我感情

個個都訓覺 唔通個個都訓到覺咩

靜靜喺香港咩？

唔緊要 比人杯開

你食開果d細粒 ?

無logic既歌詞黎

食野⋯唔係飲野

唔係去意已決?

用口接住咪算

你唔聽咋...

wohooo

歌詞來

手巴唔邀我 無得見你了

就係因為走所以佢黎傾計

依一刻聽咩都唔會分析到到底有無logic啦

再肥D

無戒飲 戒左食.

樽先啦 慢慢飲

岸芷大波岩你

siu2

上次你又唔影張相覆我地...

得我冇

驚？

開嘴？

有錢人d 癖好係唔同d

wohoooo搞大左？

吃左藥木

搞大左？

點解要屈我木錢

onj, 啱你only

叫下春先

wohoo

搓大

佢搞

夠肥嗎？

春~~~~~~~~~~~~

你搞

木人屈你木錢

反叛到

爸

負能量天天日上

做爸

搞完唔認數

打錯字

噏咩鳩

講出黎

勁 柚錢真好

放棄我人生好了

唔準，go eat

木錢呀

聽日要返八點我咪又係做緊gym

目測夠 但要企係到個屁股先正

餓呀

街gym?

邊度開咁夜？24hrs果d？

Eat

24小時 gym room?

餵我

正氣尖

石 快

無 淨係好掛住個ex

No ar 夜晚踢完波再做gym，老母叫我唔好去

u only

喂 快手食啦

ex有咩好掛

荃灣24？

掛住矮妹

我個心仲好愛佢 放唔到手

我係time square 掛起你

揾過個就得

想做佢

佢唔會比你做，佢好惡

Mk 新開，唔駛會籍又近屋企咪去試下

你扮乜鳩共鳴

Sorly 冇貨

死廢青 身邊無女性朋友
行唔出失戀傷心地

女more

佢好正嫁？

狗就有 要唔要

接連兩個屋企人走左.....
好難瞓得着，瘋狂發惡夢
有無tg group可以入去傾吓計

唔係 因為我a1

呢度一齊傾啦

強上

Me too la

a09收聲

第一個係難忘d，就算之後再揾第二第三個都無第一次咁有感覺

夠啦夠啦

呢到都可以傾

佢好好揪

邊有9次咁多

想下好了 石藥要緊

係咪400水唔洗簽約果間

哥基真係好撚得意

笑笑笑

係咪南記果間

送比你

500按金，20蚊個鐘囉

有 依度

試過係酒店尖做 轉跑步機前個電視台
結果竟然轉到播av
立刻轉返台
好彩無人見到
超唔正氣

覺得當初自己做錯太多 係我逼走佢

你唔睇既咩

咁撚貴 20蚊一個鐘

扮唔睇av 仲更加唔正氣

一個肥既都依然咁靚仔

睇av點做尖

慳返

公眾地方大大個mon睇咩

唔得嫁咩

可能佢真係唔睇既呢

算咩

有咩問題

係時候瘋狂食零食

好攰
一個走得好突然
一個長期病患，不敵病魔，走果時插哂喉、中風、半昏迷、講唔到野、同佢講嘢又唔知聽唔聽到
我已經失眠左成個星期.....
我原本壓力大嘅時候都瘋狂發一個我死ge夢
但最近果個夢我再嚴重左，我不斷咁死，仲要有唔同死法，咩死法都有

跟住果兩個親人出現，問我有無心願未了，無就一齊上路
我有，我唔可以同佢地上路
我仲有心願未了....

屋企無會所，唯有咁啦

今日逼佢block哂我ig sc whatsapp
而家好後悔....

真呢

辛苦你了

Not your fault , don’t blame yourself

打比佢

我無逼 但佢都照block

無呢個user

加油呀

為咩要咁逼？你咁絕佢咪更反感

打俾佢都無用 佢唔肯返黎... 個心真係好痛

身邊有冇人係到?

呢度你肯講 沒人唔會聽

以為咁樣會令自己容易啲放低

下下都要圖

精神狀態極差

佢地有冇對你有咩期望

扯住做

瞓木

呢段日子係難過

差咪差 呢個唔係永遠既狀態

時間

無圖你話你食白粉都得啦

其實都未放低啦
佢咁敏感 成日覺得你無心 又唔理佢
有無話佢知之前咁對佢既原因
誤會加埋大家想法既差異
就好易造成而家既局面

唔準，長痛不如短痛

y ar

無
但佢地在生時我自問對佢地唔差
個夢令我好辛苦

其實我好慢熱...
唔識對人好
一直學緊
但佢唔想再有假希望

痛到好辛苦

乖啦，好快冇事

唔會架 我好難先俾人入到我個世界..
點解佢要走

一陣你又話唔吸引

要話佢知你既缺點 不足
要互相包容體諒 互相學習成長
先係健康既一段關係
一定有做錯既時候
但如果大家都唔信大家又唔信初衷
咁又係咩動力令你地最初一齊行落去

2半瞓ok?

ok

咁你阻止唔到佢想點

你貢早咩

唔準no

兩個鍋浩woho

你比左我先評分

好 .....

就特登去影

早d好

依家先G

貢你想幾點ar

幾時有

尋日又唔見你咁講

最遲3點

佢覺我我唔會改到 無信心...
仲覺得會永遠有條刺係度

其實尋晚早d入睡發個春夢都好

而家每次既春夢都會見到佢
但起身8成會唔記得個故事

今朝肥左考車，又要比多5000蚊再學再考過
衰自己大意

唉=.=

俾D時間 話明特登去影

渣ga, 淨係記得惡夢

衰泊車？

好硬頸

dllm

路試

係咪話考9點果位?

想喊
但講俾佢聽又驚中伏
但其實可能係試探下我
尋晚太趕連夢都無解俾佢聽

眼訓了

係！ 自己衰on9
我仲肉酸到求考官比機會我，唔好肥我
真係唔忍心叫屋企人再比錢
雖然屋企人話錢唔係問題
但係屋企人搵既辛苦錢

貢多零食，想要

講左先啦

85分

食左藥未

Real爛胃

聽實佢應該要明 你既性格同之前有抑鬱症唔多唔少有關
好返同無可能可以好開朗active外向

係佢唔明唔體諒定咩

識咁諗

第二次就掂架啦

我都考2次 不論4個轆定2個轆

其實我好小食

Real? 有咩係假

食左啦

唔考慮 直接要

沒事麻

個胃係假嘅

瞓未

咁唔怕啦

就好返 有心

兩點半 藥力未發作

聽日考試 好驚fail

訓更快好

考什麼?

Year 1 maths 一個禮拜考4份paper

我又要寫1000千啦，但一半都木柚

尋日訓左十一個鐘

我幫你

快

加油 遠方陪u

題目

訓唔著可以有咩做

加油啦

好久沒試過

輕鬆

你竟然仲記得 好感動
我唔sure 自己係咪有 諗住有錢去睇下醫生
係佢失望得太多 但我真係好唔捨得好想同佢行落去
係我最失落既時候 佢一直陪住我
仲叫我當佢係活著的希望
我接受唔到佢走
我會接納唔到其他人

多謝# #fs 溫多陣書就瞓

要考analysis呀

豬的一天

要訓了早抖
最近都好早起身

Book唔切了
有無手足去過澳洲租露營車

勁

沒試過租露營車

去邊度?

weak了

3:00 訓

Sydney到之後亂咁兜

Noooo

Noooo!!!

有咩搞

咁唔駛露營車啦

試下都開心

忘記了世界這分鐘

因為去撚過了 再去會好悶 想卜車去唔同地方

咪係

可能幫幫下人幫到自己呢

令我諗起有次攞左腳架出黎影相

影完之後成班上返車開車

個腳架自己企左係馬路沒人理

岩

更岩

正 gogogo

都係Sydney?

抱擁這分鐘！！！

勁

又練琴?

木 eat緊飯

痛

柚茅人上練禾

我都要去叮飯

Why

有冇人想念我

以為想鍊你

今日發生咗一啲頗大嘅事件，唔關男朋友事
但係我向佢反面。
本身佢係幫緊我
調轉頭我就鬧佢同佢大嘈。
佢雖然原諒咗我。
但係宜家個心好痛好內疚好後悔。
甚至覺得自己開始唔再襯佢。。。。
好想時間倒流我唔係咁樣對佢。

但比著如果我見到有女仔無啦啦同男朋友叫bb我都會介意 雖然你知你地無野 但另一半睇落去可能會覺得正常黎講有咩理由無啦啦叫bb

之後對佢好d補償佢

教我

補償佢

有咩方法。。。。我真系想佢知琴晚我唔係特登。。。

你覺得咁樣難睇咪照直解釋 有幾難

靜靜b

手捉手

同佢講聲對唔住 總知比佢知你知自己錯 然後對佢好d

唔係靜靜a咩 搵你既靜靜b啦

於是我咪同佢解釋然後block 埋

解釋咗 咪照嬲鳩我

但係對唔住可以彌補啲咩。。。。而家仲內疚緊。。。

唔通唔解釋

有時只係睇一個反應 正常佢都唔會分析點解你唉 可能佢都係想見到你care佢直接咩都唔講block左個男個下反應

解釋咗喇 佢都係繼續嬲 然後話

佢無講錯喎

訓唔薯

笑左

唔可以彌補到咩 講對唔住只係比佢知你知自己錯 要彌補係用之後既時間對佢更加好

或者係 但我就覺得好煩 想無視就算

其實駁唔到

最近女朋友成日鬧分手

為左個一下 依家比佢嬲咪又係煩

但係有冇其他行動嗰啲。。。
我真心內疚到瞓唔著。。。

喊咩野

唔可以屌鳩返佢呀？

我太悶 黎派下膠

靜b

上面對佢好d咪行動上面

柚矛行長城

毛毛膠

未去 過幾日去

召喚我是靜靜 有人搵你

係點嘅膠

悔氣說話mode開始?

個句又係衰d既 咩叫怪就怪自己揀左咁既女朋友 點既女朋友

因為我唔成熟 成日發埋啲細路仔脾氣
導火線係因為我講笑咁講佢渣車唔好(其實佢好介意，我仲係幾次都冇變) 之後冇理我成日 我地呢加又long d緊 咁我咪發爛炸 之後比佢話我唔成熟， 我只係想你理下我多啲先發脾氣
對唔住 我好愛你呀

唔比男朋友屌厹既女朋友

準備慢慢絕交既節奏

下次唔好啦 應該會有第二次

膠毛膠

發脾氣唔會令對方理你多d架 淨係會覺得愈黎愈煩
襯未分手改下d脾氣啦

知人介意仲講 on079
利申好撚介意我個妹串我小提琴唔好 鬼唔撚知咩就係唔好先要練

仍然過意唔去。。。

反省左 我希望佢真係可以原諒我
我知我細路仔脾氣 我盡量改喇

毛膠膠

試下佢一講就剪爛佢個bra

膠毛毛

一時鳩鳩下口快快又串77咁講左出黎

你做左啦咩

帶貨真係唔好 係帶既都要驗屍咁驗

同佢講 唔好係依到講 佢唔會知 如果你以為你唔講佢自己會feel到就錯晒了

屌

你自己諗諗 調轉角色諗諗

講左 同佢有時差 好唔開心

唔好理佢啦

Sp Ons

係我自己過唔到自己果關。
我自己唔鐘意自己一遇到啲大件事又影響我心情嘅嘢就發洩係人地身上
特別係男朋友嗰度。
佢本身好多壓力，但係我又將啱啱發生過既野所承受嘅冤屈同怒氣都發洩晒比佢，我真心覺得自己好衰好犯賤

小心收你稅

驗清楚好
大把人呃人幫帶液體點知比人捉左先知係cocaine水

改到就無事啦 唔好唔開心 人都係要由錯誤中成長既

唔係諗呢樣
係諗如果你真係火到想屌鳩一個人 而你真係啱 真係對方錯 然後你男友話唔好

咁對佢好既最好方法就係改左佢

佢話佢好攰， 講到我都好驚

正常比人發得多脾氣都會攰啦 佢一日未講分手一日都仲有機會 比佢見到你有真係改緊 比佢知你仲好重視佢

哇

我知呀。。。
其實我真心覺得自己好衰，又發爛渣又性。。。仲要係係條街道。
而家搞到自己瞓唔著，又擔心佢會唔會多左壓力。我唔想佢又因為我出事搞到佢都唔開心。。。

又冇得開人支酒驗
最壞打算自己出錢幫佢運返香港
好撚煩 好後悔

拿 係條街到又真係過分左

壓力一定會有 但佢都忍你證明佢都好重視你 為左佢為左你自己改左佢啦 佢又開心你又開心 咁都可以叫補償左佢

無電了byebye

唉我知呀。。。
諗住聽日主動搵佢陪佢成日。。。然後逐步逐步嚟補償。
其實係因為今日俾人無理由咁突然趕出宿舍。

我想講
用人地角度諗野 並唔係諗你係個個角色個時自己會點做
而係人地已經咁做左 你思考佢到底有咩思想有咩信念 先會咁樣去做

其實你可以唔用你男友既角度睇野架 你拍拖又唔係我拍拖 我就講左點樣去相處既具體方法 repeat咁叫左三次 唔試就算了

然後當時唔知嗰晚去邊度瞓，又揾唔到位。。。佢知我出左事特登過嚟幫我爭啲推埋同佢friend之間嘅約定，係咁幫我打電話係咁幫我問人要點做，而我就對佢發爛渣發脾氣講咗啲極端說話。我自己嘅心過意唔去。。。。。

留名先

膠膠毛

點呀 四點 仲唔訓

回來了

早d訓啦

係外國

比人趕左出宿舍

岩阿 慢慢黎啦 你傷害佢都唔係一日既事 慢慢補償番比佢啦

你肯定係「唔認同」 而唔係「自己唔會咁做啫」
唔認同又有咩ground唔認同
同埋咩叫就算明 即係而家唔明

咁快嘅靜靜

到底女人要點氹

靚

仲要牽涉埋警察。。。

你呢

無事啦 唔好諗咁多住 又唔係解決唔到既問題

啪緊花生 好好食

好似傾傾下走左去咁

唔洗點氹 比佢感覺到佢最重要已經搞掂

其實發生咩事 追完故都好似冇講咩事

佢知佢係我心目中好重要
我真係做男朋友做到成隻狗咁
咩都順佢意 咩都就佢個隻
係有時發下long禮同鳩鳩下姐

你兩個坐低傾傾第日發生啲咁既事個時點處理 要有共識

肚餓

唔似靜靜會講既野 你係咪佢roommate

今日食咗咩

咁靜靜會講咩 唔靚

屌 你好停啦

靜靜唔會追韓星

情緒唔好個時係咁 你老豆老母都係
坐低好好地傾

其實係咁嘅
因為某啲原因就要入住政府宿舍。
咁住左依個宿舍個半月
琴日朝早仲瞓緊俾職員嘈醒仲話趕我走
咁我問理由
佢話我犯規
我問邊條規
佢又無講清楚。
格硬要call警察。
仲要逼我個日立即離開。
係下晝五點幾到夜晚我男朋友知我出左事於是過嚟陪我幫我諗計
甚至最後我成功有地方瞓都因為有佢幫我
但係我就同佢係條街度嘈，又喊又發爛渣。
事後回想起我覺得好內疚好慚愧
唔應該張啲氣發洩晒係佢個到
因為係自己受到影響唔應該俾佢受到。。。。

就食完

果然 拍拖真係好撚煩

垃圾

唔撚關拍拖事 人本身就唔撚識控制情緒既

寫成點啊啲稿

晏就食左炒河 仲未食晚餐

靜靜無追韓星 粹純覺得個女仔幾靚

拍拖既真係唔好咁任性
我自己都係 多啲為對方搵 企係對方個邊諗
將心比己

自己好好

拍拖就唔好話邊個岩邊個錯
對錯真係咁重要咩
反而開開心心一齊先係最重要

我好愛我女朋友 希望你原諒我呢幾日鳩下鳩下啦
我知我講十萬次對唔住都冇用
我想同你開開心心炸

唔就唔好太執着對錯

寫到停唔到

岩
對同錯真係咁重要咩？
開心一齊 一齊得長久先重要
多啲感激下對方
我成日都提醒自己
如果冇佢既出現我唔會行到今日呢一度
我好感激佢既出現 會帶著我成長
我知道你好辛苦好累 成日好似秋仔咁
我想講 我大個仔 係時候我照顧你喇

繼續心靈上陪u

Dinner撚住食咩

好想食m記早餐！！！！

等下就到

而家幾hyper 因間就有幾頽 自食其果

有得hyper 都好呀

樂觀啲睇就唔差嘅 但我唯一寄望喺個m記早餐到

有啦有啦 m記早餐

因間落去食

食飽

抖下

訓

唔喺屋企嗰邊

飛的Lor

見到呢句，就感受到愛是什麼回事

係d人成日話女人難氹

差不多睡覺了

俾你開post 唔好訓住

開咩po

就爆啦，邊個1001 都係你開

得番我地兩個ja

仲有20個

我仲食緊晚餐

點解既

我餓死你係樓下自私食？

食乜

你1001 你自己開

焗左豬

做咩仲唔訓

有人了

你唔食

出咗去忍嘢 因間食埋個早餐就返

我1001 都係你開

我要食有冇淨

不嬲有

偷睇

又飲 唔係前幾日先飲完 傷身阿唔好飲咁多

打包比你

你食淨個d?

開PO會點

冇野架 我懶得禁姐